有無人依賴左咖啡提醒

唔飲個日就特別眼訓咁

提神

我
晏就一唔飲好易昏迷

你實係未飲咖啡

你到左唔飲會頭痛先來開post啦

已經飲到完全冇提神作用

飲完會仲想訓

指定動作

咁大鍋

今朝飲 過晒效力

我係想問有無其他方法提神

竟然

飲完仲眼訓

大大力車自己一把 （好似得）

唔飲會頭痛

無用

我唔想將來好似你咁

訓唔夠仲跑

我飲得好濫，搞到越嚟越低效，有次飲完係同冇飲冇分別

可唔可以用科學解釋吓

為左促進新陣代謝

習慣左每朝都要飲一杯black coffee如果唔飲真係會攰到好似一日打左十次丁咁